『2013-2020年間，維尼為世界帶來的利多於弊』，你是否同意此說?

可讓世界認識到中國是禍害